keep住5大訴求，轉戰明日大愚!!!!

我地依家只係拖住送中，要keep住5大訴求，同時轉戰明日大愚，原因有三

1. 唔比老共課金打貿易戰
2. 我地連一個民生問題都拖埋佢，林鄭政府只洗 我地叫，老共都收佢皮
3. 唔好比佢亂用我地香港人嘅錢
4. 乘機而入，對面互割又跳船嘅同時，我地集中火力，希望可以拖死明日大愚

大家要清醒，唔好再打飛機，時間無多啦

少出post，有咩唔好插細力d

推